有冇人越黎越憎利物浦呢隊波？

原因我就唔多講
隊波又西
球迷又唔識球例
連領隊都on9過人🙄 場場波係側邊紮紮跳🙄
結論：成隊落地獄😒

咪係，比人黑完就淨係識係狗竇吠
應該學獌狗咁出黎大聲夾惡咁吠

仲要成日賣熱血
掂你兩野就發曬脾氣

我地曼迷出名有家教
唔會周圍吠 你見到個啲應該係假曼😒

掂下頸都唔得 衰過籃波狗😂

ching呢排好活躍 屌到班利狗無地自容啦
投降啦 唔打啦

獌狗就獌狗啦
仲自稱獌迷可唔可笑

垃圾